有無巴去左in ive個ea

聽聞撚狗咁撚，仲要offer低到絕